[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (266) 3萬一Q

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

好玩過蘿莉

TT撚走開

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

搞到我要用返比左人既AC

用錯account開post?

P牌

Lm

根本要學fgo post 開個 「開個post都咁閪慢」

一下
之前玩手機版mario kart嗰陣要開個戶口
其實連唔連到個Switch既老任 account
因為我遇到咁嘅情況

撚狗大賽

原來有呢啲限制

你未瞓架

大家係咪都一人玩兩屋

一屋

LM
下隻刷咩好
去完dave到見實物
唔喺咁想要傑克了

反正我有的你一定無

留名

準備2屋

我仲以為條柒頭貼咗幾隻撈加屋契出黎等人酸添

聽日星期六 咁早瞓做乜
雖然有啲眼瞓

新開左兩屋
企joycon虧左

點解

原來可以起多間

嗱 我依家訓飽左 頭腦好清醒
我自問qr 衫唔夠佢多 輸左

瞓喇柒頭

好抵喎 三萬收到一隻

Btw 檸檬娜

我有的是QR衫

哪裡來的自信

三萬

搵人貼啲武士刀比佢睇下
佢一陣又話啲刀唔值錢

同問

傾完計唔啱feel

豆柴絲 加左了 我開左島
部機個島係我個Fd
本身佢俾我 點知我冇位收唔到
加埋我得閒一齊玩

記得買左地先黎

應該係p牌一日一post問題

求夜更朋友仔1set 白色bar枱, 櫈, 沙發, 同餐廳果張四方形枱
會比返d好野你

又要搵下喺咩樣

迷睫cls

好正嫁

唔喺第一次真喺有動物搬
有感情

聽日2號屋有房喇

唔要

小睫真係頭也不回咁趕
利申小睫係第一隻島民

有冇英式桌球臺可以摸
但無乜資產
暫時未有diy多 讓晒比個新過我玩既朋友

成日唱歌 好可愛

佢都喺我第一隻

曬命相好正中間 fit

檸檬娜正過傑克好多

已經有百合成日唱

0923 0645 4603

開2p咪得

我有4隻成日唱

加咗依加黎我一定送大禮俾你 咪鬼理佢3萬蚊

今日嚟唔到嘅巴絲唔好意思
下次優先俾你地嚟
下星期應該會有DIY卡＋金色系列嘅野
唔知換唔換到咁多返嚟

檸檬娜都好正架

起多幾間都得

真係要
我真係有武士刀

檸檬娜瞓緊覺

6 ω 6

等等......

頭先入到Link 跟住睇完Pw就收左皮
本身以為下星期 點知又有Link 見到已經full左

乜都未搞就2點半

成套combo黎
矮櫃仲可以單獨用
溝埋切菜板變 廚房櫃

多重聲

其實我都麻麻地傑克
比我刷中外島應該都唔會要

搞到我都心郁郁想搵零用錢...

個Fd玩TT搞到隻傑克冇左

sorry今日第一次派安排得唔好

我今日終於cap到李可唱歌
間房全部都樂器
聽晚搵佢唱 仲好過kk狗

賣qr名畫 一幅3萬, 我自畫, 獨家
可以用白色bar枱, 沙發, 櫈同餐廳四方枱換

想要畢安卡了

仆街 買咗地

仆街啦你

無白色

仆街

等到心都灰係咪到

仆街了！開波刷！

屌你

朋友！機票！

深夜毛毛

你開島俾我 我幫你補救

樂觀d諗 好似王子咁 塊地2日都未賣出

點補救

我有9萬幾 幾十張提供比你
Gogogo

開島俾我先豆柴絲 信我

可以點救

其實唔係下一日一定黎架咩？

第一次聽 會架咩

試過
一開始戈3間我分咗2日刷

邊度買switch比較抵？(27)報料請加密 4月尾又有4日長假期

梗係要！

開咗

大佬上次寄比我粉紅色都岩洗
我想混d白色試下

留名
想問有冇人可以幫我整星星袋
比啲傢俬你摸

...

留 名

好緊張
事情去到白熱化階段

機票支援

痴線佬你真係想俾哂我

送佢一隻小睫/玉蘭

想睇下會點

瞓咗喺床都坐番起身

其實唔緊要 我自己手慢

我好撚內疚

原本想瞓 而家睇埋先

手術失敗搶救無效

召眼絲

係咪要食花生

我到時無 都相信大把巴絲幫我

空降100張機票?

.....

好似有咗結果

其實無必要唔好意思

機票支援
多就無 10幾張都有既

係咪肥到郁唔島 豆柴絲

你得番2個半鐘

留名食女

好緊張 主角要步入最後舞台
究竟會點呢

我有十幾萬機票錢 不過你無時間

你還有2小時26分鐘

又係pw？

好緊張呀

我出3張

睇一眼即走 有時間

會㗎咩

我要刷啦各位倒數2個半鐘

Fake左你買地 只可以咁做
唔夠再同我講 對唔住

想問下買新機係咪一定要重玩？

係咪要狂寄機票?

場波一日未完 一日都仲有機會

去喇

我都記唔返係咩

所有野都齊淨係爭呢件

直播到五點

但會唔會太多

快去 要票出聲

搶救失敗！
無限機票做後台 gogogo

祝好運

眾巴絲 開始寄機票了！

我想瞓 快啲刷完喇

空降左機票?

未換

24小時更報到

係

Live禁定機票比你先

我有30

唔係靚野就走啦唔好省住用 可能刷到其他更好

已經禁緊 好緊張

幾多

我準備左十張

佢俾咗40張

突然間個人醒晒

第一隻就中傑克

係, 而家隻game ac係跟機

唔夠架
唔好覆喇 去喇

唔夠再同我哋講

可能1張jack呢 快啲開始飛啦

冇你好友想比機票你
有需要出聲加油

好似好緊張 希望你刷到

屌

你唔夠再同我講啦

執左位巴打記得就寄返比我

入到去望一眼 即走
Gogogo

有無人來玩尋寶

你要同我講
我比你

集氣 要票出聲

今晚唔洗訓

頭先話係最尾果轉?

個post突然推得好快

暫時無過save功能
save跟機

醒哂

黑起上黎唔會夠 你都係去左先喇

仲唔訓？

我個fd acc仲有 唔洗同我省 用完同我講
Sorry

冇左Jack???

我 70幾張都 刷唔到

第一隻係樹熊

今日睇日出

目測有過千張機票做豆柴後台

Next

等你

唔要就SKIP 唔好諗

幫我地屌一下你個fd

冇左

2個半鐘 洗得幾多

我一直無出去卡係diy房 如果講極巴見到咁就係最尾囉

上機都要時間架

仆街有啲眼瞓
但又好想live

大力啲屌鳩佢唔該 搞到我冇得瞓

兩分鐘一隻！

我同佢講俾連登既人 佢話改過時間廢事俾人串
跟住佢話改到冇左隻野

打太多字啦
要

1 樹熊

煮個燒野睇live

好撚眼瞓 又好想睇

有我陪你眼瞓住睇

jeng

係咪依隻

幫我地大力屌

希望佢快啲刷到我哋有得瞓

係好睇過平時啲直播

咁快緊都打到字既

你-果陣淋緊花
我有睇過下沙灘d DIY同化石係咩, 不過冇拎

2 象

人地叫Raymond

望完要走啦 唔拎野

咁你應該同佢講
你係咪蠢撚到要大大聲同人講我係TT撚啊

3 玩具熊

黎個賭局好唔好

睇一眼走

夜媽媽爆肝

我仲有40-50張 你地D貨唔好交住先！！！！
Btw腩肉個島仲有冇位
刷隻唔錯既野止住蝕先

屌 好撚緊張

究竟主角拎住過千張機票係手
係會輸比不留人既時間
定係換來心目中既至愛呢

玩具熊唔錯

絲打辛苦你了

好似第10了

仲應！走啦！

搞笑啊你

自己諗

唔洗live啦 專心啦

Lm睇live

我想刷美玲

諗得過

改到冇咗成千蚊

好似netflix啲簡介

因為個d diy係絕版野
同埋d竹類公廁野

佢覆我唔要戈陣應該走咗

絲打辛苦你 個FD搞事害你要補鑊

5點：
預訂搬入者：克粟斯

4章丸丸

頂好似

有冇得好似直播主咁第一身直播

龐克斯

正！

佢打字個陣應該係飛緊回程

我摸緊未放低就彈走左。我寄返俾你。

係咪完左啦
玩具熊都幾可愛

你唔會出架喇

好好彩

乜你唔係瞓咩

準備訓先睇到呢到... 我都有機票唔用
唔夠出聲

豆柴選手今日運氣唔錯呀
眾連登巴絲幫佢集氣
到底佢會唔會刷到佢真愛呢

好正喎

累埋大家冇得訓

連登女神 玉蘭

5河馬

阿姐未訓?

一定喺

第幾隻？

10張內 1:1000
20張內 1:10
30張內 1:5
40張內 1:100
50以上 1:2000

公廁野都會有人冇既
其實擺得出黎多數都唔要
但唔會唔問人就拎

好彩章魚丸巴唔係度

del fd

唔好講 驚中

oh 搵返了

神運

Sorry太急我覆唔到大家

50!!!

未 邊做緊嘢邊睇live

原來我一早有絲打你好友

我果時刷都出左隻 即走
送走完又撞

好似第10？

ALL IN 50

呢個速度岩架喇 時間仲未到3字頭

過場先打字

你DEL過喇

臨瞓都有新嘢笑
夠唔夠票呀

上面巴打搵返 唔該大家

好撚仆街 但係我鐘意

時間一分一秒咁過去
手上大量既機票並無減少既跡象
但主角每一步卻變得更加沉重

專心

6河馬

del bf炸嘛又唔喺del switch

係咪都係搵傑克? 加油呀肥柴

你又知我邊個
不過對你個名有印象

諗住睇鬼滅點知就咁精彩

訓啦你

連旁述都有埋

姐係DEL過喇

嗚好熱血
祝豆絲好運
訓醒睇你好消息

都話唔小心

好惡

小睫出現未

7 綠色既鴨？

係咪買票賠票，想訓身

好溫柔架我

8 臭雞

最怕空氣突然安靜

買一張都抵 一定買50以上

每項10機票thx

玉蘭出現了

緊張刺激

臭雞喺邊隻扮妹戈隻？

命運永遠都只係會捉弄人，
受到眾人期望嘅主角，
仍然都仲未見到佢心儀對象。

尚有2小時10分鐘

炸豆想要邊度？

一定冇蝕

睇唔出

傑 克

有無人玩

肥肝

唔知 雞果堆都冇乜好

佢喺小妹到攞唔到咩？

只係比投注一個選擇

佢朋友 TT
無撚咗

時間到 + 地冇買出

佢個FD TT撚黎 驚比連登仔屌縮沙
T多兩T冇埋隻野

下？...
姐係隻貓唔係小妹架？

部機個fd架
佢玩TT搞到冇左
我Fake左佢買屋

佢朋友

兩邊都睇

老老實實真係唔好夜媽媽刷動物
當日我又係依個鐘數屎忽痕起地刷
結果刷咗第一隻係班長
未撘回程機就柒瞓咗
第二朝瞓醒仲喺外島
返到去河童已經mark 咗地盤

從此發誓唔會半夜做埋依d 0n9嘢

李徹?

玩咩

咁關心你都話我

但唔係幾個鐘前仲話隻野走緊架咩
佢之後又較咗咁搞笑？

加油呀豆柴

佢24小時更 唔會瞓著

在異地遇見一個又一個既陌生人
始終未有一個令主角有一見鍾情既感覺
究竟下個會更好
抑或已經錯失了最好？

我好掛住四子

豆柴已消失 2分鐘

又提

仆街越黎越柒

佢係俾豆絲前較返正個時間
跟住無撚左 我完全呆撚左

有冇人打算開晒4P
今日開咗2P
已經諗定其餘果兩間放邊度+咩主題
想自己整個family 出黎

T得咁急

我前排成日5點一換日就買地刷
次次都刷到好眼訓
然後求其揀隻順眼就算
個要求降到幾乎0

未刷完就唔好瞓啊嘛

三點都未到！

喺咪唔想送出去想賣呀但賣唔出

我懷疑你係netflix到寫簡介

幾時去netflix做

堡堡

就算唔比連登仔 賣出去都值錢喇
真係戇鳩黎

幾靚既樹熊女 但不了

再寄左20張俾你
時間仲係未到3字頭 希望在今天！！

現在既時間係 兩點 五十五分

寄咗10張

唔明做咩T得咁急

我見到班長嗰刻我已經失去意識

等小妹解話
成件事好突然

等我黎啦

「嘀噠、嘀噠⋯⋯」
時間已經過左兩分鐘，
大家未見主角嘅消息都好擔心，
個個都雙手合十，
希望可以用自己微小嘅力量，
去幫主角搵到至愛之人。

昏迷

寄定唔想再落床

瞓教瞓教

佢成日偷飲酒架

點解你可以規劃得咁好

屌飲完酒走曬樣

默言回首 想起當初傑克的身影
似有還無的感覺 如幻似虛
主角唯有握緊機票
再繼續邁向無窮的旅程

啡色既

掛住佢

飲果汁飲到醉

連續兩隻綿羊

好野黎

next!!

佢會返嚟架 一定掛

@王子

傑克想走

本身我幫佢放既 放左幾個鐘放到成肚氣
我就話送俾人算啦
我個Fd都要訓聽日要返工
我就同佢講連登有人要俾佢啦
佢驚驚地較返正個時間
跟住同我講傑克間屋變左森森

因為我犧牲咗成條河
多咗啲位出嚟

明明前幾分鐘仲開開心心買機票
點知第一關都過唔到

綿羊都算好野
日本仔都有價

見到佢寄俾我嘅藍色屏風

你叫我信佢會番黎既乖乖地去訓

有無留佢

白色老虎

佢寄比我個藍色飯團 到依家都無轉過歌

點解放到成肚氣明明頭先你話賣到好貴

因為人地唔肯比錢先

J死王子

現在報時 凌晨3時正

你哋可摸耳唔好講到佢死咗咁

600幾分之一到底有無機會呢

掂喎 填河造地

「傑克！jack！屌講錯，Raymond你係邊呀」
主角聲嘶力竭咁樣去搵佢想尋找嘅人，
但係機票同時間逐少咁減去，
主角嘅心情變得越黎越沉重....

尚有兩小時

定我之後俾隻小潤你
個Fd約左交收小潤
我拎佢張卡拍落部機 趕走佢叫你黎收

我諗佢順眼都會收貨掛

又好似有啲似

4p太多
有強逼症會玩哂4個 不了

最後一隻佢一定想要傑克

要連續拍三日

有無限機票驚咩無嘅喺時間

豆絲夠唔夠票可以十張

用amiibo卡唔係會中空屋bug咩？

有bug收唔到
同佢唔鐘意小潤

未到最後一刻!

鷹 馬 犀牛

我拍三日再趕走佢 再黎我到拎

next

有無人幫手紀錄佢抽到啲咩

簡潔 鮮明

但佢賣咗地趕唔到

咩黎

隻歌舞妓貓Kabuki要唔要得過?
把聲好撚老牛聲

想要個list

經果唔重要 重要嘅係結果

暫時夠身上仲有

長期搬家中 永遠都唔會出嚟

我要計數...

試過啫月兔有屋冇人
第二日就搬咗入嚟

唔夠即刻開機寄俾你

記住信箱仲有

屌 佢已經柒到唔知佢咩物種好多色

我寄3張
我身家黎

食個宵夜再執屋
刷緊既巴絲加油 係咪得豆柴

基本就係咁

呢到加埋應該有300張以上

仲有兩樣野+一張海報，我會全部寄返哂俾你。

麻煩到你，唔好意思。

skip

我仲有少量 真係冇晒大家先出手啦

勁眼訓
訓醒睇豆絲好消息

笑咩

我知！多謝哂你地

係我害左你

仆街 企鵝達 心郁

今日係肥腩被愛之夜

比五秒你決定！

！？

睇黎我會係動森Post永久留名

唔好呀 仲有時間

輸死dave

應該係肥腩唔係你

4點30先止蝕啦 仲有時間

記錄

企鵝好得意

始作俑者

走咗

又唔關你事

象都好好呀

我有幾隻冇講

唔緊要 照mark

唔好學豆腐

我地都唔會知佢tt驚乜

唔知邊隻

你講緊廿分鐘前嘅野

鷹 bye

有冇人接?

佢走了

你地好搞笑究竟有幾多人喺度

追悔

所以咪話佢fd 戇鳩

20張 1:10000
30張 1:100
40張 1:4
50張 1:2
60張 1:100

快啲刷呀 仲打字

全體凌晨更人員

all in60

依家先睇花圃
多咗朵黑色波斯菊
有冇人得閒淋花

松鼠

第二個豆腐出現了

克粟c 88

今晚好似又旺返

30萬哩數 all in

有live睇

咁追真係傢俬都唔洗搖

all in 60

豆柴絲快D講句 傑克！！！ 得唔得

你嗰隻係咩

仲覆

原來今晚有流星雨啊

歡迎tg我攞pw

入場費
a)5萬
b)3張旅行卷
c)20棵大頭菜
d)20個水果 (不要桃)

安東尼

傢俬我地比到，但係佢嘅愛人我地比唔到

唔睇啦 唔得閒

講真？

集氣傑克！！！！！！！！！

你唔好咁啦

垃圾！

我都後悔冇all in
你要加油呀

blocked

20大頭菜你唔好去搶

呢到係有愛既地方

走啦不如

聽日放假嘛

第一次嚟？？

呢到無生意架 返fb啦

好緊張

陳巴平時拎黎食再屙返出嚟都唔益佢

嫌俾人屌得少

黑紅色既鱷魚

睇人刷動物好過

陳巴：我好似無捉過螞蟻

係要同時比哂a-d?
is this a joke?

LM睇緊live

係
玩左三日
唔知規矩

佢個定價咁怪 a 同 d咁公廁

自己睇啦

走啦 我哋今晚唔得閒

毒撚樣既熊仔

佢就嚟食晒架啦

呢到唔興入場費同tg

呢度一向免費 下次唔好喇

我提點（屌）你嘅時間都無
你睇陣QA先

好多人無乜朋友 所以無乜其他水果

好好笑

岩先上fb放傑克
D post全部都係呢D入場費
再加埋D人鳩下鳩下 真係成肚氣
不過如果放左俾班撚屌就唔會咁

有新旁述未

唔好怪自己喇

我睇得好開心

幾錢？

乖啦 睇我刷動物好過

你唔好理佢啦

古希臘偉大哲學家柏拉圖有一天問老師蘇格拉底：什麼是愛情？
蘇格拉底指示他拿著一整袋機票，盡可能往外島去，只要破曉前回來便可。在旅途中要選一隻最心儀的動物，但只可以選一次。
柏拉圖原以為容易得很，可到最後，晨㬢伴著他垂頭喪氣的神緒回到村莊，而原因卻是看到了很不錯的玩具熊，卻不知是不是最好，美玲、傑克、小潤和莫妮卡還是充滿希望的存在，就沒有選，繼續往下個外島走的時候，又發覺總不及之前見到的好。
原來外島最好的村民早已錯過了。於是，什麼也選不到，只能眼白白看著狸克在空地上的牌子寫上兩個大字：阿西。
蘇格拉底告訴他：這就是動森。

既然係咁 上面都屌咗幾個cm我都唔加多把口
呢度唔歡迎不對等嘅交易 傾向大家分享 睇流星雨換錢換機票呢度冇人會show你
想做生意去fbgroup會適合你多啲

仲打字

佢仲咁得閑應

Gym撚倉鼠 叫乜

我想睇直播刷動物多啲

到4:30佢就後悔

安安？

哈姆？

其實一來一回可能2分鐘都刷到一隻
差在傑克係第幾隻

深夜留名

好眼瞓

如果有youtuber開live刷動物應該幾好睇

A b制就爛

我上次刷出機場幾步睇完走30幾秒一轉

下星期再食過

我淨係得cream色counter table 你要唔要

係床 驚睇睇下瞓著

我都喺

買緊個procon寄比你

我都想睇第一身直播

係 文字都咁好睇

諗定下次著咩衫

主角一次又一次咁遇到錯嘅人，
佢每次上黎訴苦都掛住一個失望嘅表情，

但係每次佢番黎都會有人係門口，
手拎住一張機票同佢講
：「你走喇，搵唔到佢唔比返黎」
其他人就塞住對門唔比佢返黎，
主角暗中流下兩滴眼淚，
又坐上一個永無止境嘅航班。

尚有1小時41分鐘

唔得閒召喚pro con打手

鴕鳥 樹熊 突然好肚餓

我出價200-300 上限900
有人出899
佢要我俾左佢先再俾錢
寧願唔賺都廢事食風險

Cls 可以組合返 出故

咁食啲野先 四點半再翻黎刷？

Update

。。。。咁好價架咩

咁快手

刷到傑克再煮！！！！！

有冇花王
可以比diy卡

睇人刷仲開心

咁撚快有圖屌

仲有幾多張 夠唔夠

熄左機了

應該仲有30幾

其實我見人地講成千蚊
我Set上限900廢事俾人屌

10分鐘後可以過黎幫你
但唔記得有冇add過

羅博 係狼但少柒

我撳定出黎嫁啦
寄左round比佢
唔夠再寄啦

我賣哂去咪有2700$夠買動森機

我第10係佢...

訓啦，早抖

Good night

重mon

豬

不了

章丸丸again

目標出現?

差啲瞓著

走啦 唔好做下一個豆腐

我有啲頂唔順

章魚丸巴實嬲

好彩章魚巴唔喺度

命運

小芽之地獄

笑死 今晚第4隻？

唔緊要
只係咁啱見到開咗朵黑色波斯菊又想種下花
我已經走咗去劈山

今日呃我用幾千蚊買佢件衫
開始想趕佢走

我都係合埋眼就收得皮

呃咁多

Metoo

我都叫刷咗好多次
真係未見過

撐住

即係唔洗住?

要唔要試下都市傳說
打扮得啱佢style會易啲出

佢著咗
頭戴式耳機+菱格紋背心+撞色褲+粗橫紋襪+布希鞋+nook背包

如果落緊兩仲洗唔洗搵人淋花

我都未

佢係受歡迎動物入面最容易中既1隻刷
（1/105）

靜左就應該真瞓

我開頭都見過兩隻

黑色波斯菊公廁黎
你要唔要我送幾朵俾你

三隻都見過

f5多幾次你新嘢會瞓著

但真係唔岩心水

但我冇

就瞓

咁都有數計

唔使
我第一次岀到黑色花 開心

本身冇諗住追 而家越夜越刺激

metoo

狼 柒

呢度有無人有！！！！
我無

我除晒衫去外島3張出左彭花史培亞 咩都試下

佢可唔可以快啲刷到

無人島大學主修數學系 副修調理農務系

唔麻煩你
應該冇人會鐘意淋花

平時比豆柴帶壞
做左幾日日出更

因為好似係跟種族出

null

我望完個藍玫瑰routine
想死

我宵夜更㗎炸

彼得世界第一

眼瞓既你地係咪傻咗 做咩唔瞓

我㗎唔得啦就黎

我有冇睇錯睇下流星雨都要3張機票

又係同一隻樹熊

仲講！返入機場呀!

刷喇屌你

呢個null 係咩事
唔是我打架喎

連仔快啲黎搞下個null pointer exception

仲有幾多票

換衫未

我地有既係機票
但時間開始無

傑克係邊

屌 笑醒咗

醒醒

專心！

你字都打錯 真係就頂唔順

王子想要既黑面羊

傑克佢唔洗諗

睇完上面張圖笑醒咗

想早瞓都唔得

你刷到傑克我就訓

先抽種族（35種）再抽角色
章魚得3款
貓有23隻

綿綿
三隻綿羊

巴打準備左幾多票去抽

原本打算訓 但又好想知個結果

狼妹

無限

無限！

有咁多貓咩

游絲愛既巧巧

其實佢set死左某時某分..

簡單黎講
即係假設我淨係想要檸檬娜
機率係1/(35x23) = 1/805 咁

下次我會all in

貓貓

呢到有無限票比佢刷2個鐘

三隻

仲有50張 我愛你地

即係點？

但係最多刷到5點

details plz

你點刷的

喺喎頂

某個時間出嗰隻動物

美玲傑克

你得翻10張就出聲啦

有呀 所以貓難抽到痴線

又係樹熊

決定起身開機寄十張俾豆絲

TT味濃喎除非知道下次時間

全部都有傑完同狼女

一直都係同時間糾纏緊咋

我都特登開多咗次

無錯

我有檸檬娜

好奇怪全部好野

屌 嚇死 以為豆絲

紅色有鬚青蛙

Pk

三隻傑克

cap帽！！！！！

呢到大家都好有愛

去返果一日果個時間就有
我都係人地教

你講咩

我勸你唔好追翻

Failed 我同台灣佬都唔同時間

蟹係咪到

發生咩事

唔好loop上

TT你走啦

黎遲左

咁要睇大家肯唔肯為左傑克做TT撚喇

你諗咩

好其實我有得㩒 但冇時間

邊日邊個時間？

TT走呀

TT咋吓嘛你可以出返去了

沖個涼先

仲有日子嘛 我淨係知果日果一個鐘既果一分鐘

無野 我都係走先

你咪撚引人TT 添
我真係好想正常同人打機

唔怪得全部好野啦屌

點解又係樹熊

咁夜

一定唔肯！刷出黎先係真愛
Tt出黎 望到都想趕走佢

無事發生 睇live！

Ok bye

屎

個整個仲po唔po好

要睇有排喎
大約＃264既＃150睇起

唔好⋯

未有機未玩得但見到入咗黎追POST
連登好有愛
希望絲打快啲出到

唔好俾佢睇到啊啊啊啊

改左果幾個佢

刷隻出黎就賣1000 好過返工

雞 屌原來刷動物咁辛苦

寄過機票俾豆柴絲既全部入我數
急要用機票同我拎返
去Fb收一日找得返D數

等緊機到手

佢講得啱
琴晚kelly真係鬧得我好啱

呢個又諗緊乜

原價撚

隻馬青色既

係喎 日薪1000都搵唔少

原來你啲動物咁正

第一次刷咩
寄咗十張俾你啦
記得睇郵箱

真係撳個制就有錢袋

係 咁激都係第一次

仆街真係唔想以後都有TT撚同我玩呀！

到我唔明了

唔洗啦

馬譽
戴cap帽未

破解都得添
動物講白啲咪又係數據
用破解機破解完 過落正版機 再轉手比賣家
咁就有得賺錢

早啲瞓啦你

吳紫眉

冷靜

完全唔知你地UP乜

無 我乜都唔知

做咩唔聽人講

要帶？好似冇

下 屌 睇下睇下3點9
啱啱唔係仲講緊未到3字頭架咩仆街

我都唔知佢地up乜

時間真係好快

係佢

急用就問我拎啦
我知而家大家一定講唔洗
真係有需要要講

好

點解刷刷下就一個鐘

善子（已睡）

我地睇睇下都一個鐘

係刷刷下剩翻一個鐘！

兩個鐘唔洗爆post

唔經唔覺又就嚟四點

仲有一個鐘 集氣

頂 冇得寄第三次

集氣先 我都頂唔順 要訓

老人家唔捱得夜

咁夜先黎走

咁突然

寄咗！！

好柒啊 好肚餓

走定刷緊動物

似刷緊

刷緊動物

似走

仲有一個鐘

話說明K仲有冇出現
呢幾日忙冇乜點追post
好似唔見左佢咁

唔柒
刷埋呢陣間食早餐！

我刷左成晚
好攰 最後一隻好想要隻可愛啲
之前都冇刷過咁多次

明k（失蹤）

戴咗啦多謝

好快可以食架喇 傑克等緊你！！

想睇live 你快啲刷到

我訓喇
真係頂唔順

最後半個鐘我覺得要諗定止蝕動物

等多個鐘

我4點瞓 希望起身有好消息

我隻章丸丸

早抖聽日有好消息

又係綿羊 貓毛都未見到條

上面計咗機會係百幾分之一
儲機票刷啦

我（3）隻章丸丸

日日見你都係刷緊動物既
其實就算有隻唔岩心水遲d都機會可以趕佢走
唔洗玩得太chur

最慘係個個都唔要

我有要

我淨係想要黑豬B

4隻綿羊

我想問係咪個個外島都會有動物？點解我呢排次次都無

早抖

豆柴絲 你果9隻都係岩心水？
有冇邊隻放得落手
今晚真係刷唔到既話我儲定機票等你
反正我十隻都岩心水 機票已經可有可無

真 反正佢地成日叫走

如果見到隻正常貓不如要住先？

果斷要左

唔信

你可以刷隻古乃欣

有空屋先有

我一隻想趕

巧巧洗走咗

佢無你嘅精髓

返黎 有咩活動fing

我要食炸豬扒

我淨係走咗一隻不過我無成日留係個島

我有章丸丸
都用左10張8張機票架

睇埋佢今晚點先啦
佢好似有隻豬要趕

綠色青蛙

你重未瞓..

豆柴突發刷傑克

我唔係一定要貓

巧巧好好架 why咁多人覺得佢個樣怪

送我平時著套衫比佢

你都係..

亨利？

巧巧好好+1

聽日終於出街 好想食嘉寶

咁可愛

你早瞓係應該

真係刷唔到就搵隻唔錯既止蝕等佢走啦
一個禮拜應該點都觸發到佢走
最緊要每日送野俾佢同佢傾計就會易D觸發到
如果你觸發到我又唔係到既話可以入我開過既Post留言俾通知我

佢地無良心 好快會走

吓 巧巧好得意喎

點解我會讀左巧巧巧巧

早兩晚第一次刷 今日刷左成晚
趕過一次河童覺得好攰 同埋好似好衰咁
我都覺得自己玩呢隻驚玩到好chur

未見過貓

唔係 柒好多既

為咗我
你可唔可以拋棄你嘅島民

實物個樣幾可愛

我早幾日第一隻就係佢

你知你自己事

個整個？

我都係

你講好咗早瞓

翡翠？

我見出面好多人唔鍾意巧巧
全島我最錫就係巧巧同思穎

總之係巧啦

佢就瞓着 打錯字好正常

你夠一早話瞓

佢係頭兩隻之一

除衫大法

忍口

整合

除衫有用？

咁你瞓未

搬屋送野教表情當你水魚都係觸發事件
好感度愈高愈容易觸發事件
就好似點解大家最中意果D動物成日都話要走咁

未

乜都試下啦

你地咁捨得刷我得幾萬喱 次次刷左一萬就心痛放棄刷

咁我都未

你提起我 我聽日去食

好眼瞓 快啲出隻靚野等我可以瞓

就算樣衰既玩玩下都可以培養到感情架
(好似係)

怪唔之得我隻小潤要走

可唔可以影俾我

你成日唔做任務咩？

老鼠 真係隻隻都咁柒

枉你睇得明

幫人要緊 寄咗廿張先啦

五萬刷到一萬

對上嗰次十張都冇就收咗工

你快啲瞓

我都係聽朝有嘢做
但又想追

我既島民隻隻有血有肉架

大家咁話

出現了

想聽你講鬼故再奸笑

好少追黎做啊

頭果幾隻都樣衰 感情好好
最後一隻要任性下

果然係無奇蹟

洗走咗企鵝達之後 全部都好柒

豆柴加油 我瞓先喇..
希望聽日有你好消息

日本時區又天光
睇吓大閃會出幾多花

我次次都十張內 過左就放棄

紅色章魚

要相信自己會遇到一隻更好！

琴日早瞓左囉咪..

#METOO
又新一日

又章魚

有無人有阿保poster寄畀我我畀返錢你好想要

錯覺黎

我個單野廢既
反而岩田巴個個都幾有feel

章魚燒巴要崩潰了

又睇埋早會先瞓

我仲諗住你咁早off係瞓教

咁你努力埋呢最後一個鐘啦

就黎30粒！

4:30點都要止一止蝕咁心水執佢返去
你唔中意果隻走果陣同我講就得!!
我返工隨時可以開機俾貨你!!

西施報有可疑人賣畫
係唔係因為我頭1日唔記得去搵館長

聽日早瞓所以想今日整埋竹地

我有小睫amiibo
借俾你嘟培養下感情囉

儲埋比我

通宵更既小弟我今晚做弱者
各位早抖

我搵左佢都有咁樣提我

明k出現了

明K突然上水

你晚晚都聲稱早瞓
搬去右上角？

你又啱？

你知咩事？

留返比雜b啦

你出現了

SAME HERE
畀左件嘢館長就OK

我覺得佢應該唔知

幫推

唔洗爭 一人一隻

收到

我都覺

琴日真係有
係呀搬完啦營地都整完

如果佢知佢應該唔會咁回

喺！！

你提咗我起斜坡 開機起先

講下笑咋大佬

你唔知比較好

離b有牛奶糖未？

我等緊阿三嚟先

對唔住快啲瞓

開始慢 搵人開定

我夜瞓都係因為你

996係邊個見唔到